又話c朗唔係天才型球員 朗迷點解釋佢個仔踢波咁勁？

定係佢努力到基因突變？

-6

佢老母係天才型球員

請問個老母做雞
個仔係咪一定要做鴨？

因為佢唔係天才，佢個仔係
完

佢個仔關佢天唔天才咩事

關咩事
肉酸老母本身都唔肉酸 係比佢個肉酸仔整臭左

問王騎個仔唔該

結論：樓豬弱智

咁要問下你

小布薯iq一般一樣做到總統
家庭，環境，身邊既人輔助，家族好大影響

贏在起跑線 有個金球獎老豆 教佢
就好似 有奧運金牌教你 同學校普通體育阿sir 教 嫁分別
一開波已經學緊 職業級嫁技術和觀念 走位 梗係屈到同年齡嫁小朋友

慈父球王
由西班牙收買到去意大利

咁天分唔一定要老豆老母叻個仔先會有嘅

美斯老豆老母都唔係踢波勁啦

雖然有道理
但可唔可以唔好再嫁嫁嫁

原來美斯老豆老母都係天才型球員

對手廢

On9
咁老豆係天才型
個條係咪一定要做天才？

睇動漫睇上腦

諗太多 因為佢中意睇美斯踢波

講真 技術天份某程度都會有基因遺傳
c朗老豆老母唔係踢波但可能有做運動嘅天資
只不過無去做第一步埋末左
就好似美斯嘅反應同視野都可以遺傳比個仔
只不過佢唔中意踢波
難保有一日佢用嘅電競上面
我唔反對贏起起跑線
但香港咁多有錢人踢波 讀書
點解都出唔到一大堆科學學 精英運動員？
相反 牙買加求其搵幾個黑鬼都跑得快過香港最快嗰件
你肯定唔關基因事
好心班連登仔唔好見人正評就圍爐跟風